20190917 2100 粉嶺人大合唱

［極重要］全民錫春袋！！

推